【魔瞳】一次換眼，讓我變成魔鬼 （一）

簡介

太古之初，上帝以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗上帝，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被上帝以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

(歡迎係到或我專頁追殺...)
FACEBOOK 專頁

由於未有android版，所以邦拿黎唔到。

同佢講左，我會代佢轉貼，直至有android版為止

歡迎各位，重返地獄

寧錄此刻所在，只比大教堂略高，若於這高度爆炸，除了我因暗黑異膚能稍微抵抗烈火之外，連廣場上所有平民以及薩麥爾等魔鬼，肯定會被烈焰爆風殺死！

我若展開『墨綾』，頂多只能保住薩麥爾一人；至於『三罪』因距離太遠，我的黑布還未觸及他們，火焰應已殺到。

此時，寧錄錄渾身再次亮得令人難以直視，眼看便要爆炸起來。

我苦無對策，正自焦急之際，廣場上的廣播器，突然傳來一道女性聲音：「一天有多少小時？」

我雖感奇怪，但聽到問題，腦中還是不自禁浮現「二十四」這數字。

就在同一剎那，我眼前景像倏地完全轉變，原本還身在教堂前的我，兩旁突然淙淙水聲不絕，稍一定神，赫然發覺自己正身處在數百公呎外的千禧橋上！

我見狀一呆，這時覺得腳底質感有異，低頭一看，只腳下一片黑毛茸茸，原來自己正踏著
巨獸形態的嘯天犬！

我別頭一看，只見薩麥爾以及『三罪』皆在此處。他們四人皆神情迷茫，似乎亦不明狀況。

除此之外，嘯天犬背上另有一男一女，男的是一臉茫然的子誠，至於另一人，竟是先前在廣場上和我略有交談的東方女子！

「對了，剛才在廣播器中說話的人就是她！」我猛然醒悟，旋即又想道：「她應該也是魔鬼，我們突然轉換地方，該是她魔瞳能力所致。」

那女子沒理會其他人，只雙目不移的凝視子誠，眼泛淚光，神情甚是激動；子誠這時驚魂稍定，注意到身旁的女子，先是一呆，然後瞪大了眼，萬分詫異的喊道：「媽……媽媽？真的是你？」

「這女子是子誠母親？」我聞言也是大奇。

還在詫異之時，背後突然傳來異樣聲響，我往後一看，只見聖保羅大教堂，此刻正陷入火海之中；而我們身後不遠處的半空，一名裸身巨人，正怒氣沖沖的朝我們追殺過來，卻是宙斯！

「抓緊！」嘯天犬以「傳音入密」跟我們說道，四腳翻飛，試圖拋離宙斯！

不過，宙斯在空中飛翔，毫無阻礙，速度始終比在橋上奔走的嘯天犬要快，轉眼之間，還是追了上來！

宙斯雙手各握住一顆電球，正要擲出之際，薩麥爾忽地冷冷說道：「跳下橋去。」

語畢，千禧橋下的河水突地從正中分裂到兩旁，露出一條河床大道。

嘯天沒有多想，四腳一踢，立時跳離大橋，同一時間，背後傳來一聲巨響，卻是宙斯的紫電球將大橋攔腰炸成兩半！

待續(星期一)

高登執定個故完先

以為由頭開始黎 心諗我咪要睇多幾廿年

新地方我先打1姐

小諾掛住同男朋友拍拖無救子誠，以家連伯母都睇唔順眼，親自救佢

雖然我地一齊落左地獄，唔知點向人間的邦拿追數，現由無左條鳩的濕鳩龜代燒比我地。

奉獻J名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒
4.賣耶穌既猶大

濕鳩巴打好偉大

Boner

我係咪都應該改紅字

紅字+改名朱千雪好姐妹

我係佢男朋友唔係好姐妹

祝boner 長扯寫長有

已切的男朋友
朱千雪都係搵翻渠頭好D

渠頭係同madam ling，關千雪乜事

佢兩個好襯

So?

madam ling陪渠頭時點陪妳
渠頭要肉體妳要靈魂？

出現了

有得追番
Agger見到（一）嚇左嚇
多謝偉大既濕鳩龜（已閹）

都唔同人，關咩事？

屌係wo 追追下篇文唔記得咗 定係完咗好耐 我最近太忙冇睇到

完左？唔好ff啦

好似睇到第一百零一章 是咪跟唔上時代既步伐

好啦我 左

不過妳都係紅字男朋友

我仲以為boner 良心發現岀文
點解 點解 點解要拉返我入地獄

從零開始

留名支持

一鍵留名

hi龜龜

新ac 留名

新讀者留名

pish

星期一 boner轉黎未 出左an版啦wo

過檔

🐢仔有文未

邦拿呢

仲要追幾多年

我想問張走數list呢

見到嚇到仆街

濕鳩龜女

一轉黎呢度即刻搵翻呢個故

梳..又要ot...明天！！！！一定有 ！！！
BTW 我無ISP EMAIL

28/11/2016 23:02
(Cap低個時間先 )

對唔住各位，因為小弟平時比較早瞓，所以一向都等唔到壓線球，但保證翌日早上一起身就更新最新動態

and版出咗

有無人送個hkg+ code比boner 造福世人

我比左個但唔知得唔得
部ipad十月頭重裝左一次

老母都出埋

留個靚名追故先，感覺幾好睇

要不是有老母，子誠邊有幾秒出場

留名

龜龜威啦出魔瞳

我ipad可能有code,晏啲搵搵。有既話點俾龐拿？

Facebook page send messenge比佢

一人一code供養boner計劃

如果唔係boner 點長扯寫長有

長扯寫長有，我地條命都係注定要屌吊住來睇

上水啦boner

今朝比左佢仲未read

瞓身支持

D語氣好撚似淘寶賣家

親 這個VIP碼給你了
快上LIHKG註冊吧

歡迎各位，重返地獄 [/quote]

本帖交貨率
交貨次數：11
應交貨次數：14

交貨率：79%

長期交貨率
交貨次數：27
應交貨次數：34

交貨率：79%

走數理由統計
Sorry 。。。仲未放工。。。（oct 12, 2016）

宜家先食晚飯咋。。(oct 17, 2016)

梳，啱啱先放工，腦已乾，數要走(oct 25, 2016)

無俾走數理由，視坑友如無物 (nov 1, 2016)

走數...今日好累...明天補番(nov 9, 2016)

Sorry 我唔記得今晚原來要去飲...明天 (nov 11, 2016)

T = the day after tomorrow(nov 17, 2016)

梳，今晚要走數，ot 緊...星期日再更...(nov 25, 2016)

走數定義(其中一項)
過左12點仍未交文

無寫待續預告(自動假設翌日交貨，再計 )

在凌晨時份用“明天”作待續，以圖玩弄坑友

======

短評：待續（無期）

我一開始都驚訝見到個一字

跪求hkg邀請碼比邦拿，我果過十月重裝左一次話無效

求好心人

樓主我欣賞你

嘯天犬體形雖然龐大，但身法輕盈，著陸時幾乎沒帶半點顛簸。

「諾，打開一條地道，我們從地道離開。」薩麥爾冷冷說道。

一語未休，只見他胸口『弱水』藍光大作，我們兩旁的河水突然帶著本在河道上的船隻，衝天而上！

河水覆蓋著我們頂頭空間，教宙斯一時難以看到河床情況。

此時忽又聽得連環的爆炸聲在頂頭響起，我抬頭一看，只見那片澄藍河水上，泛起連串爆火，威力卻不像是寧錄的攻擊，我仔細一看，赫然發現原來是薩麥爾控制流水，將船隻擠爆！

薩麥爾此舉，似乎是要引開宙斯的注意力，心下讚嘆之際，薩麥爾在旁怒道：「在看甚麼？還不動手！」

我笑而不語，手一揮，左手立時化蛇飛出，咬住地面，將其蛇化，同時擴成一個足以讓嘯天進入的洞。

與此同時，薩麥爾驅動水流，在我們相反方向的地面，鑽開另一個大洞。

對唔住大佬

洗唔洗重開，跟返高登

唔好呀 就咁啦

Keep番啦 重新起步

過左黎未

佢地兩個基咗好鬼多

未，佢尋日仲話無ISP email

唔係有人俾左vip碼佢咩

我果個碼佢註冊唔到話已使用，明明就無用過

我俾左佢
睇下得唔得

人間有愛

真身

4萬幾會員編似似地

除非唔係

隊長！我看不到屎！

嘩！！！！
出現了

出文以證身份

有道理

呢個故仲未完

走數先係佢真身

駁唔到

你好想佢走數咩？

邦拿唔要舊名啦？

邦拿幾時過黎

「從地通走，先遠離這兒再作打算。」薩麥爾白手一指，指著『萬蛇』製造的地洞，同時繼續催動魔氣，以水鑽洞。

梳 其實我都OT緊但又唔想走數,打住一句先

明天有!多!

呢個一定係邦拿條打靶仔黎

咁樣當唔當走數

屌
一撚定係本尊

點會，呢招係走數之瞳既得意技黎

有一句當佢贏

邦拿黎左，咁我終於可以完全唔上高登了

In Boner we trust會走數

屌得兩句 肯撚定係你真身黎

有一粒字都係佢贏

無私JJ奉獻名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（已閹）
4.賣耶穌既猶大

唔洗本尊認證，出文量已經係認證

今次一句就當你岀左文，下不為例。

我要求俾番條J 最怕冇柴燒
如果唔係邦拿出一粒字都要切我地仲邊有J 輸

其實都啱，咁究竟邦拿要出幾多字先有J食🤔

起碼要填滿iphone 4 個moon la

[size=18]「從地通走，先遠離這兒再作打算。」薩麥爾白手一指，指著『萬蛇』製造的地洞，同時繼續催動魔氣，以水鑽洞。[/size=18]

[size=8]「從地通走，先遠離這兒再作打算。」薩麥爾白手一指，指著『萬蛇』製造的地洞，同時繼續催動魔氣，以水鑽洞。[/size=8]

琴日果篇字體較最大填滿左ip7個月亮一半

應該填得滿ip4個月亮

玩font size 我地唔會夠佢玩

走數之瞳太強大了

等我又加入賭J行列

咁都要比人閹
公平咩

幫你爭取緊呀巴打

放心，我地制定緊邦拿餵食守則，太少字係無得食J

好喇只此一次

究竟今晚會有幾多隻字呢

Wow巴打拎番條J

我相信今晚有文
不賭了

你.....

我又想改成魔鬼名

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)
4.賣耶穌既猶大

邦拿出到結局果日我都切

邦拿咋咋林話完啦喂
其他當後日談

當續集

Fans留名

拎條J出來先算Fans

係邦拿

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙

跟機賭J 我就唔信咁多次準時

5年fans留名

好似佢一出預告而fulfil 到就要切
fulfil 唔到就拉落下期

結論，只要落左賭注，切只係時間問題

妳賭win係有文睇，輸就輸條J。
入得來賭預左要切

唔好以為加個句號，態度強硬少少

邦拿就會聽至得架。

講，今晚有咩人賭

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙

999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

切左個駁番既先啦

駁來做咩，未又係要切

一次換眼，讓我變成魔鬼
一次追故，讓我變成太監

頂
feel到今晚有文
好想縮啊

拿，唔好丫，賭J之瞳好惡架

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

第一次：濕鳩龜條J抵消了走數之瞳
第二次：朱千雪男朋友條J抵消了走數之瞳

前持有者為高進

梳...

文晚有文要切我

13

嘯天回頭瞪了薩麥爾一眼，神情似乎不甘願被薩麥爾指點，但最後還是如箭竄進了地道，而我亦同時控制『萬蛇』，將地道出入口回復原狀。

薩麥爾的用意明顯不過，就是希望誤導宙斯。就在地底潛行一段時間後，地底開始傳來一陣陣震動，似乎是宙斯等人在搜尋我們下落。

不過，震動雖然頻密，卻始終和我們有一段距離，顯然他們並不知我們確切位置。

「我們要去哪兒？」我一邊開通地道，一邊問道。

「先到城西市郊，蘭斯洛特在那兒等著我們。」嘯天步伐不停，以「傳音入密」跟我指引方向，「倫敦已經淪陷了。他們潛伏了很多很多兵力，而且全都著魔似的，戰鬥力一能抵十，我們的據點幾乎已被全被殲滅……」

「是莉莉絲的『嗜紅之瞳』。」我說道，同時以灰蛇繼續開拓通道。

「剛才我們見到薩麥爾等現身助你，便決定先回大笨鐘防守，不過那時基地己被太陽神教佔領。我們碰巧看到該隱捉走瑪利亞，便出手攔截，可惜該隱那廝甚是狡滑，身手又不簡單，我倆窮追猛打，終究是擒不住他。我遁他氣味追捕，這才發現原來他又回到廣場上。不過我沒有出手，只是縮小身軀，隱匿一旁。」

「可是你怎麼會沒受那女人的魔瞳影響？」我皺著眉頭，看了那似是子誠母親的女人一眼，心中暗自戒備。

我雖不清楚那女子的魔瞳技能，可是適才她聲音自擴音器中響起後，我們整體便似乎沒了意識，待回過神來，已被嘯天帶走。

千禧橋與聖保羅大教堂相距並非很遠，可見我們失去意識的時間並不長，但可以推斷的就是嘯天在這段時間裡，一直保持清醒，不然他不可能以一己之力在寧錄使出『涅盤』前，將我們幾人戴到橋上。

「因為在她發動能力前，有人提我要先自絕聽力，然後趁機帶走你們。」嘯天頓了一頓，續道：「那人就是楊亦情。」

「原來她倆仍在場中。」我聞言立時恍然大悟。

「不過，宙斯是場上除我以外，另一個始終保持清醒的人，要不是他看到全場突地靜止不動，一時錯愕失神，我未必可以成功帶走你們幾人而不損一條毛髮。」嘯天說著，顯然稍有餘悸。

我聽著也感好奇，正想一探那女子來歷時，薩麥爾卻搶先問道：「諾，剛才也有人『傳音入密』叫你閉目，又跟你說甚麼『天地歸零』吧？」

「對。那人是孔明的傳人。」

「嘿，他有傳人？」薩麥爾冷笑一聲，又問：「『天地歸零』，就是你先前所說，『天堂』和『地獄』靈魂數差距為零？」

「不錯。」我點點頭。

「那次二合作一的『涅盤』，該已讓兩者靈魂數差距歸零了吧？」薩麥爾說著，秀眉微蹙，「言則，第三次天使大戰，已然來臨？抑或如那女的所說，一切會在之後的『天地歸零』才發生？」

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)（JJ又再次切左）
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙

999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

待續(星期五)

要壓兩條線真係唔易...

唔壓線咪得囉

唔壓就唔係我

Hi all

Lm

排隊賭 j

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)（JJ又再次切左）
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙
6.秋爺

999.最終兵器彼男（賭一世無結局）[/quote]

我閹定先
佢為左我地切已經無所不用其極

到最後我地要切幾多條邦拿先肯寫到結局

發現原來新post未留名，依家留

快啲排隊賭j

留名加排隊

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)（JJ又再次切左）
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙
6.秋爺
7.522歲(永生)

999.最終兵器彼男（賭一世無結局）[/quote]

真人認證

排隊賭J
12月前完唔到呢一章

Boner標籤

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)（JJ又再次切左）
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙
6.秋爺
7.522歲(永生)

998..522歲(永生)(賭2017年十二月前唔完這一章）
999..5最終兵器彼男（賭一世無結局）[/quote]

Pass
寧願佢壓多啲線唔好走咁多數

其實係各位巴打用j換番黎

做咩賭 j 表， 12月前會多左2017

十二月前完到這章切，今日已經十二月點十二月前，仲唔係講緊2017年12月？

Mola mola

其實廣義來說任何十二月前都可以

賭J表係表示對邦拿大人嘅忠誠

[size=4]我又賭/size=4]

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)（JJ又再次切左）
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙
6.秋爺
7.522歲(永生)
8.紫微斗數

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

thx
點解你可以睇得咁快

係得邦拿瘋狂走數都咁多fans

走數一走到我地一眾讀者賭J

冇j可以賭

molamola 打少左個年份 輸左條J 要變紅字

未排到您切

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回)（JJ又再次切左）
4.賣耶穌既猶大
5.發條橙
6.秋爺
7.522歲(永生)
8.紫微斗數

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）[/quote]

咁大個仔都係第一次睇人搶閘自宮

「我只知歸零一刻，有一股強大力量自『地獄』洩出，之後『地獄』便陷入沉睡狀態。但除此之外，我感覺不到有甚麼其他改變。」我跟薩麥爾解釋道，「說話回來，寧錄身上無任何的『瞳』，力量應全由『天堂』供應，可是『天地歸零』之後，他還可以使用『火鳥』，甚至使出『涅盤』，那便證明『天堂』在他身上，仍然運作如常。」

「這傢伙實是神秘。每次交手也似乎留有餘力，而且後著不絕。」薩麥爾淡淡說道。

薩麥爾素來高傲，此番說法，足見寧錄在他心目中的實力之高。

「他身懷『天堂』，再嚴重的傷勢也能迅速復原，而且能在天空飛翔，一時之間，實在想不到有甚麼殺他之法……」我皺眉說道。

未有待續

待續(星期日)

Fuck 12秒之差

又少條丁

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙
6.秋爺
7.522歲(永生)
8.紫微斗數

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）[/quote]

yeah又多條友切J愈快到我愈好證明一直都準時有文

原來主角係諾 耐到唔記得乜名 :

Welcome

已將碌J置於度外

排隊賭j

過左嚟都係live左

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙
6.秋爺
7.522歲(永生)
8.紫微斗數
9.偉大普驚

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

妳又急得濟切左先？

未到你做乜咁快變紅巴

推

柒龜
學埋廢青狼啲衰野
搞到無左條j

今晚到邊個

講到咁係咪已經打好左

老闆今日祭品係發條橙。
另外有兩個有隱性自宮傾向者留低句邦拿萬歲就自己切左。
佢地條J已經冰鮮左起來，排到佢地時會拎翻出來做奉獻

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙
6.秋爺（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
7.522歲(永生)
8.紫微斗數
9.偉大普驚

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

邦拿萬歲

身為魔鬼,難心存仁念,唯有出文,以慰各位J靈

最多咪出一句

好賤

開黎見我！

你條仆街

為左呃J佢可以有幾盡

除非你一句長到遮哂iphone 4 個moon，如果唔係唔計㗎喎老細

小諾說道:「啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」

佢果句未鄈係
「阿！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

電視機都遮哂

我地諗埋同一句

咁搞法要滅你口喎

滅我口、我死左姐係我賭win左，我一世睇唔到結局，賭J之瞳會切你條J，再唔係你走數就父債之還

為左切邦拿條j要用條命賭

無！壓制佢氣焰

「要擊倒他，亦非全無法子。」薩麥爾淡淡應道，顯然心中已有想法。

我聞言一奇，正想追問時，嘯天突以「傳音入密」說道：「就在上頭。」

破土而出後，首先映入眼簾的是一片翠綠，耳邊聽得數聲鳥鳴，我們已然身處倫敦的城郊。

四周平靜非常，似乎戰並未波及此處。

「你們來了。」當我們自嘯天身上跌下來時，背後忽傳來一道男聲，回頭一看，正是蘭斯洛特。

蘭斯洛特此刻身上穿並非平常戰甲，而是一襲撲素白袍。

「對方追查行蹤的本事比我想像中要厲害，我一路上以『畫皮之瞳』不斷轉換樣子，但還是給苦苦追著，好不容易才擺脫他們。我們也不宜久留，趕快動身吧。」蘭斯洛特說到這兒頓了頓，看著我們奇道：「噫，瑪利亞呢？」

蘭斯洛特的問題其實我也早想提出，此時只聽得嘯天解釋道：「早在我出手前，該隱便趁亂將她帶走。」

「嘿，也只有你們殲魔協會，才視那女人如寶。」薩麥爾忽然搭嘴，冷笑說道。

蘭斯洛特聞言不慍不怒，只淡淡應道：「我會視你的話，作為對我們救命之恩的答謝。」

「還沒醒來嗎？你們落得如斯田地，還不是因為相信人類？非我族類，其心必異。」薩麥爾神色一沉，瞪著蘭斯洛特和嘯天，「這一點，我早提過三頭犬了。」

「別用你那張嘴巴提我父親的名字！」嘯天沉聲一吼，呲牙咧嘴的怒視薩麥爾。

嘯天一聲怒吼，並沒讓薩麥爾有任何動作，反是刺激到『三罪』，讓他們立時將薩麥爾圍在中心，同時提起武器戒備。

「不用緊張。」薩麥爾揮揮手，讓『三罪』退往一旁，同時傲然冷笑一聲，「他們倆，連我衣角也不會沾得著。」

「我倒想試一試，」蘭斯洛特手中變出一柄長劍，額頭魔瞳同時橫開，「我的『遲緩之瞳』，能不能拖住你的步伐？」

雙方突然對峙起來，氣氛一時冷了下來。

「先別吵……」

就在兩者劍拔弩張，隨時開戰之際時，子誠母親忽地插話，只見她瞪大雙眼，指著天空喃喃道：「你們看看……」

所有人順指一看，只見原本陰雲密佈的天空，不知何時得赤紅一片！

此刻雲海上的無盡赤紅，並非日常夕陽所染的橘紅，反像是火焚的血紅！

眾人猶自驚訝，薩麥爾先是鎮定下來，脫口說道：「大戰，真的要開始了。」

一語方休，遠方其中一片赤雲似被某股力量撥出一個大洞，接著，有一團事物，忽從當中閃出！

那東西發著刺目的紅光，教人難以直視，我凝聚視力，瞇眼勉強看去，赫然發現竟是一顆巨大火球！

「那……就是天使？」我張大了口，詫異道。

看著眼前奇異的畫面，我心頭泛起一陣異樣的熟悉感，應是撒旦的記憶碎片在產生共鳴。

火球拖著火焰尾巴，劃破雲層，高速下墮，看其去勢，眼看便要降落在倫敦市中心！

以這體積和速度，火球若真直接擊中地面，其威力定比尋常殞石要厲害得多！

火球轉眼離開了我們視線，過了半晌，忽聽得一聲轟然巨響自市中心傳來！

「這樣子，勢必有一番傷亡……」子誠母親喃喃說道，語氣滿是憂愁。

子誠母親才說畢，我便感覺到一股巨大的負面情緒，在倫敦市內散發出來。我注意到其他人除了薩麥爾，神情皆同時有變，顯然他們亦感受到那股異常濃厚的力量。

我們此刻與市中心少說也有十多公里，一般來說是感應不到這等距離的情緒。

除非，是上萬亡魂在同一剎那出現。

看著遠方那揚到半空的塵土和衝天烈火，不用親眼目睹，所有人亦能想像到此刻市內慘烈的情況。

就在這時，赤紅天空又有十多團烈焰火球，破雲而出，分飛向不同地方。

眾人一時無語，只高仰著頭，默默看著那一團又一團的火球從天而降。

一直到離開倫敦，薩麥爾或嘯天等人都沒再吵過一句。

因為他們都知道，這天以後，敵人就只有一方。

那一天，地球各地，皆有火球從天而降。

後來經過統計，下凡的火球數目，總共有一千顆。

而這一千火球，只不過是「末日」的序幕。

(完)

人來!龜頭鍘伺候!

扺切啦，今次

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙
6.秋爺（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
7.522歲(永生)
8.紫微斗數
9.偉大普驚

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

邦拿萬歲 [/quote]

用生命在追數 追左兩年幾留名
（我知算少）

多文到以為我去左天堂

係咪即係切兩個

賣耶蘇上次切，但一直無出再現，所以未已閹

屌今次咁早既
已切

Btw巴打捐骨髓好堅

捐骨髓？！
salute

少年，你太年輕了

皇恩浩蕩啊

正啊我前年開始追

今晚上左天堂

無壓線又咁多文

咁多文一定係耶穌顯靈

劇情終於入正題..

邦拿萬歲今次好有張力好期待下一話

終於黎啦

sor 我可否改一改個出文時間?星期二先update
我想思考下啲野先...

呢到應該好多N年債主

撒旦顯靈

其實一直都係 每一章都有佢既用處

多謝支持

全靠大家既JJ

不可

思考下囉 下位條J keep多陣

差啲唔記得主角個名

乖喇

終於末日開始了
但寧錄都係人類應該都要死
定係佢唔知真相

畢永諾
畢永諾
畢永諾
畢永諾
畢永諾
畢永諾
畢永諾
畢永諾

有邊個真係知

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙（已閹）
6.秋爺（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
7.522歲(永生)
8.紫微斗數
9.偉大普驚

998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

邦拿萬歲 [/quote]

為左切你，老闆一早計劃好

捐骨髓可以令我有運氣的話，我想用來換魔瞳結局

緊急呼籲JJ就快唔夠，希望多D人賭J

捐完用睇文黎止痛有無效？

你係想完整個故事至好，我地等得幾苦

好多文

今次切乜都值

好多

😸危殆bb一鍵留名！！

魔瞳要完了嗎
等埋HXH完就可以去死了

究竟係倫敦玩左幾耐

唔講以為姓小名諾

覺，如果唔係我地會無J 同佢賭

覺，唔係切到全世界無晒男人都未完

走數駁幾多條

走數駁完一個未駁上一個

可能一生比人人閹十幾次

閹兩次路過

有得駁既話就唔怕賭

世界末日了

完左呢一章
J已切 數已找

又重睇完一次
終於末日啦

同寧錄打左大半年終於到天使大戰

咁天使大戰要打幾多年

大家覺得一年完唔完到？

睇呢章睇到好興奮

十年又過去
大戰仍在這裡
你跟我每夜仍聚聚

魔瞳主題曲

突然又老去
689又在這𥚃
你跟我藏於這廢墟

有一個負評？！

應該係寧錄

咁樣好似貼題啲

巴打邊間教會？

之前嗰兩個楊氏姊妹又話未到天使大戰嘅

一個世紀

我仍然買重注我一世睇唔到結局

最近邦拿生性，我買2019-2020有結局

希望佢生性到最後

冇J學咩人賭

撒旦教 邦拿信徒

打從撒旦教沒落以後，被殲魔協會佔據的耶路撒冷好不容易又回復平靜。

不過，今天橄欖山的一場爆炸，讓這千年古城，再次點燃戰火。

沒有軍隊，沒有戰機坦克，只是一場毫無先兆的大爆炸，以及來自倫敦的強制電視轉播，城裡的平民都知道，這世界又要變天了。

此刻，在耶路撒冷外城其中一所民居內，有兩人正透過二樓的窗戶，悄悄窺探屋外情況。

「似乎沒追來了……」一名男孩稍稍探頭，看著道上。男孩喉頭沒有發聲，而是以「傳音入密」，跟他身旁另一位外表看起來比他稍年長的青年「說道」。

那青年沒有回話，只是皺著眉，將一根木條伸在窗外。木條上，烙有一對黑色的「眼」，青年閉著雙目，卻似乎能透過木條上的黑眼，看到外頭情況。

二人襤褸如乞，衣衫處處焦痕，明顯先前從火場走出來；他們皆滿臉血污，但身上沒有任何傷痕，只有一些看起來像剛癒合的粉色疤痕。

這對大小男孩，正是莫夫和伊卡諾斯！

「到底是甚麼回事？」莫夫收回木條，張開眼來，朝伊卡諾斯淡然問道：「那個塔洛斯到底是誰？他怎麼會入侵了你的系統？」

其實啱啱先番到屋企,涼都未沖,宜家沖,睇下仲有冇精神寫多陣

無就待續(星期四)

梳,星期三先啱,為左收集一百條J召喚神龍,我會更密啲

為左收J，邦拿去到好盡

請愛惜大家的J

又無文睇 邦拿其實諗好結局未

邦拿寫故有結局既機會同我有女既機會一樣

咁低

召喚左神龍係咪即刻完到故先

上一頁有
結局已諗

我地都需要speed
我要speed writing, 你要speed dating

今晚到邊個切

係！

如果召喚到既話

召喚522歲（永生）上水切J

今日好多文

如果有多幾條j換多幾篇文就好

你又押一條

無入post一排，邦拿終於過左黎

E卡洛斯咁都就得甩

仲以為佢死左

嘩屌

正

今日有文 我切

聽到莫夫的問題，伊卡諾斯將頭縮回室內，神色凝重，過了半晌才嘆了一聲，答道：「塔洛斯……他其實是我表哥。」

「表哥？」莫夫聞言一奇，雙目不禁睜大起來。

「塔羅斯比我年長十歲。我還在襁褓時，他便已跟隨我父親代達羅斯學藝。」伊卡諾斯抬頭憶述道：「塔羅斯天份比我父親要高，不過三年，已盡得他真傳，而塔羅斯製作的每一件東西，都比我父親的要玲瓏出色得多。弟子青出於藍，本應是件高興事，但到了後來……」說到這兒，伊卡諾斯便止口不說。

「後來怎麼了？」莫夫忍不住追問。

「我父親，在雅典城牆上將塔洛斯推了下去。」伊卡諾斯答道，神色有些失落，「那時我年紀還小，不太懂事，一直到後來打聽父親生前的事，我才聽得別人說，父親是因為妒忌塔羅斯才華比他出眾，所以才會殺死塔羅斯。」

莫夫看到伊卡諾斯的神色，淡淡問道：「那你認識的父親，可是會因妒意而動手殺人？」

「我……我不知道。」伊卡諾斯神色一黯，道：「我爸雖然是個巧匠，卻非完人。我是他兒子，他自然對我呵護備至，但我亦見過他對外人心狠手辣的一面。所以他和塔洛斯的瓜葛……我真的說不上。」

「那他怎麼還未死？」莫夫淡然問道。

「這個我怎知道！事情發生時我才不過四五歲，我也是長大後才知悉這事情。」伊卡諾斯瞪了莫夫一眼，又嘆息道，「但這數千年來，他顯然沒有閒著。我以為自己的加密技術，天下無雙，怎料他竟可如此輕易，駭進我的系統！」

「他到底是怎樣做到的？」莫夫皺眉問道。

「如無意外，就是由你從烈日鳥帶回來的那個解碼器入手。」伊卡諾斯解釋道。

待續(星期四)

我不嬲唔會扮多字 少字咪少字

well well well....

一返到屋企有文睇，好滾動

刑具侍候

打尖切J

邦拿教主 點解要係我，我仲有好多野未做 欠你一條 ，等我脫青即還

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙（已閹）
6.red]秋爺[/red]（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.522歲(永生)（待閹）
8.紫微斗數
9.偉大普驚
10.城市過客

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

邦拿萬歲 [/quote]

邦拿有兩條妳想食邊條？

密密更跟著到我切J?

希望要切啦邦拿萬歲！！

個個都賭 咁我都排定隊啦

邦拿有兩條妳想食邊條？[/quote]
why not both

快脫

好多文

我果條掉左落海
話切冇話俾你食

切咗唔好嘥嘛 做咩dom落海呀

狂妄而帶不可一世地留名

好感動 係文呀

人在羅馬諗起唔記得邊一章
既對戰場面

好似係孫悟空搞淫亂派對

再見啦JJ

諗左去子誠俾人捉左果度

梵蒂岡

悟空淫亂派對係佛羅倫斯

「如無意外，就是由你從烈日鳥帶回來的那個解碼器入手。」伊卡諾斯解釋道，「那個解碼器就是一個『木馬』，塔洛斯是故意讓我們取走。當我嘗試破解它時，塔洛斯便反過來利用解碼器，駭進我的系統之中。」

「那我們從解碼器中得到的教徒名單，豈非陷阱？」莫夫聞言，神情憂慮。

「似乎如此。殲魔協會他們抓到那一批教徒，恐怕並不簡單。我實在沒想過，對方陣中有如此高手，而那高手還是自己的親表哥。」伊卡諾斯搖了搖頭，無奈苦笑，「更加沒想過，他手法高明如斯，整個系統被他完全控制，卻始終沒露出任何蛛絲馬跡。一直到整個實驗室爆炸起來，我才如夢初醒……」

伊卡諾斯原本在實驗室裡，與身處聖保羅大堂的畢永諾遙距通訊，同時透過機械蜂觀查現場狀況。就在快要行刑之時，整個電腦系統突然不受伊卡諾斯控制，所有通訊和畫面同時斷絕。

還未反應過來，塔洛斯的笑聲突然充斥整個實驗室。

「好久不見了，我的乖表弟，都長這麼大了。」塔洛斯怪氣的笑聲，在實驗室裡每一個擴音器裡響起，「咯咯，我是你的表哥，塔洛斯啊！」

笑聲未止，整個實驗室裡的儀器，幾乎在同一剎那，猛烈爆炸起來！

實驗室裡滿是極易燃燒的化學物和爆炸品，所以連鎖爆炸所產生的威力，竟立時將整座墮落山炸陷大半！

待續(星期五)

係文

冇j賭

你同我講無j!?

等我用我嘅腐皮壽司同你賭一次

聽日去梵蒂岡
睇下邦拿係邊取景

好奇一問，邦拿有冇去過實地取景

邦拿：無j就無文

咁加埋我嗰條落個隊度啦

歐洲個啲都有去，中東個啲就無喇

仲有39 分鐘

準備切J

莫夫和伊卡諾斯雖是魔鬼，但皮肉再厚實，也不可能抵擋這，幸好莫夫從小接受嚴格戰鬥訓練，這數年又長期縱橫戰場，所以當整個系統斷線時，他想也沒想，立時抓主伊卡諾斯，直奔到整個實驗室唯一進出通道，亦即伊卡諾斯以「流淌之瞳」所烙下的黑指印。

不過，爆炸實在來得太過突然，二人跑到半途，儀器已陸續爆開，雖然最後能及時轉移到實驗室外，但二人還是受了點傷。

「多虧你反應，不然我真的跑去見老爸了。」伊卡諾斯心有餘的說道。

「保住性命就好了。」莫夫淡淡說道，「只希望主人能平安。」

塔洛斯既然駭進了主系統，二人自然不敢再使用一切本來的通訊工具。以防萬一，在逃走途上伊卡諾斯連本藏在耳窩中的通訊儀也一併拆除。

「這一層我倒不擔心。諾可是撒旦轉世，若他也不平安，這世上沒有一人可以幸免了。」伊卡諾斯說著，眉頭輕皺，「倒是要想個辦法和他聯絡上。」

「先離開這兒再說吧。」莫夫再次小心翼翼地將木枝伸出窗外，透過木枝上的黑眼，察看街道情況。

先前他們透過「流淌之瞳」轉移到山腳後，立時被一隊埋在通道旁的太陽神教人馬襲擊。

那隊人馬至少有五十人，而且全都雙目通紅，情緒嗜血好戰，顯然受莉莉絲「嗜紅之瞳」所影響。

伊卡諾斯雖是魔鬼，但二千年來，專注科學研究，不懂任何格鬥技術，因此莫夫只得帶著他，逃離伏擊。

二人邊戰邊逃進耶路撒冷城，憑藉伊卡諾斯的魔瞳及城中錯綜複雜的民居和街道，好不容易才擺脫了那批不會痛不感累的瘋狂教徒。

睇黎我都要貢獻自己個條俾你啦邦拿

咁你都壓到線

莫夫單人匹馬對付那五十人不難，但要同時保住毫無戰鬥力的伊卡諾斯安危，就無甚信心，所以莫夫必需確保沒有追兵，才敢動身。

莫夫將眼睛「烙」在幾片沿途撿來的葉子，再讓葉子隨風飄散，觀察四周街道，確定附近沒有追兵，才收起魔瞳，準備離去。

不過，二人正要動身時，窗外突然強光大作。

二人同時抬頭一看，只見高空之中，有一團極光之物，拖著長長的火焰尾巴，劃空下墮！

聽日要做兄弟
待續(星期日)

呢隻咪宙斯?

又係時候出動龜頭鍘

隔日就有文

壓線魔人並唔係浪得虛名

boner閹人閹上癮

好快個post除左boner全部都係紅巴

其實邦拿如果走數佢洗唔洗切

唔洗

幫手去我fb 推post 又沉左

佢唔走你先驚

希望我個孫嗰一代睇到結局

佢走數唔係我地有番條J 咩？

如果冇得駁番好快冇哂J賭

我賭星期日冇文

邦拿 教主，我又係今日做兄弟窩 不過主題係hello kitty

勇士 條隊仲有冇人？ 我都想跟

賭J遊戲邦拿永遠都係贏家

睇黎今次我贏了

點解唔係回番最早切嗰班

你有冇扮 xo

因為太耐，駁唔番

霸定位等live

朱千雪男朋友你好

咩黎

踩線達人不見了
Safe

轟！

一聲巨響在城外猛地響起，同時間一股沙塵暴風，如浪潮般直捲進耶路撒冷！

沙塵飛揚良久才止，城中街道民房此時都鋪上一層沙土。

「那……是甚麼來的？」莫夫從驚訝中回過神來。

「看樣子像是殞石，但按理說一般這等大小的殞石，在進入大氣層時應已燃燒分裂成碎片。」伊卡諾斯皺眉思索，「不過，我一直有觀察附近太空的殞石情況，若有殞石接近地球，我理應早早收到報告。」

「換言而之，那東西不是殞石了。」

「你的結論倒是下的草率。」伊卡諾斯白了莫夫一眼，旋即語帶興奮的道：「去看一看，不就知道那是甚麼東西？」

老了,琴日做左一日兄弟,今日仲係好好累,
待續(星期一)

嘻嘻

自從開始左賭j邦拿未試開走數

3年cdrom留名
邦拿萬歲

59分

戇撚鳩

賭唔起
小兄弟不保

開心喇

jj啊~好多jj啊~~(向上拋)

其實呢到啲紅絲係唔係本身都係巴打黎

相信係

考DSE個排停左追 個排諗點解攞弱水攞左幾個月都攞唔到

我真絲

好撚癲

應該得一兩個唔係

好似走過一次

我2013dse study leave 無意中發現依個故
果陣仲屌自己係到追故唔溫書
點知追到2017就grad都未完

唔好咁講 我見到有個中學師妹有追開

不過老老豆豆我唔係好鐘意子誠

但其實問心又唔想真係完
記得之前話依家去左一半定3分2啦 就結局

到我無私奉獻啦 賭J今晚冇文

邦拿用賭j之瞳閹左好多巴打

我幾鍾意喎 七劍
但係佢而家好頹

道德撚柒劍

唔記得晒 佢點道德撚法？

認真想問劇情過左一半未

七刃啊

唔記得子誠係邊個

陰謀情人呀
咁都唔記得

架妹老婆果個呀

子誠都算男配角咁濟都唔記得

記憶已經消失到講七劍/刃既時候係到諗乜黎

淨係記得把劍用唔知乜鳩樹根整
（好似

好似係知善惡樹嘅樹根

佢有老婆

賭j今晚沒三篇

5分鐘

等睇壓線失敗

上面好多都要重睇

「我不覺得這是個好主意。」莫夫皺眉說道，「不管那東西是甚麼，弄出這等聲勢，定會吸引到太陽神教的人。」

「難道你不會想一探究竟？」伊卡諾斯越說越是興奮。

「想，但我更想保住性命。」莫夫臉無表情，冷冷應道。

「你這般缺乏冒險精神，人生可多無趣？」伊卡諾斯搖了搖食指，繼續游說莫夫，「以我計算，以那東西的體積和下降速度，著陸之處定必陷出一個大坑來，以我倆視力，不必走近，在坑邊遠處觀看一下就可以了。」

莫夫搖搖頭，正想再斷言拒絕，伊卡諾斯忽地輕巧一蹤，跳出窗外，同時拋下一句，「我們早看早走，那便不會遇上那些怪傢伙了！」說著，已然走到十多米之外。莫夫萬分無奈，但擔心伊卡諾斯安全，只得立時跟上。

二人朝天外來物降落的方向，小心翼翼地前進。

一路上二人都遇不到太陽神教的部隊，反不時有耶路撒冷的居民，帶著包袱，匆匆朝反方向逃跑。

那些城民臉容驚惶，步伐踉蹌，似乎天外來物，墮落在有民居的地方。

又壓線成功

繼續

二人腳步加快，越接近墮落點，沿途房舍所受的破壞越大；待差不多來到聖城外圍時，只見前方白煙大作，但目及所見，空無一物，原來是整個地面，倏地向下凹陷，卻是一個直俓足有一公里的巨型大坑！

「那東西似乎就降落在前方。」莫夫提高戒備，領著伊卡諾斯小心前行。

巨坑四周民房全都倒塌下來。有許多居民被埋於瓦礫之中，高聲呼救；有些孩童和父母走失，只懂跪在路上嚎哭；有些則驚訝得不懂動彈，只懂跪在地上，拜伏天空，口中唸唸有詞。

也有不少膽子大的，站在巨坑邊緣，嘗試看看那天外之物的真面目。

莫夫眼見周遭人數不少，心下稍寬，趁亂偷來兩套當地居民的衣服，和伊卡諾斯換上後，便混進了那堆在坑邊探視的居民之中，遙遙往巨坑中心看去。

巨坑雖然處處飄散白煙，但二人視力非凡，魔氣稍匯於目，便能清楚看到巨坑正中心處，有一團事物正不斷散發濃煙。

二人定睛一看，赫然發覺那團事物，竟是一個表面光滑如鏡的渾圓銀球！

待續(星期二)

唔係咩智慧樹咩
硬係覺得子誠最後會過主角一棟

壓線魔人

主角個師父有把小刀係用咩野樹整成，再俾左子誠合成左把槍刃[size=2]好似係

想問紙言同呢度既進度差幾遠架

紙言儲埋成個chapter先po (好似係)

一開始就死左
（定係未婚妻？）

如果用章節黎計進度既話，一章

每一次睇文都係記憶力嘅考驗

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙（已閹）
6.red]秋爺[/red]（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.522歲(永生)（待閹）
8.s]紫微斗數[/s]（已閹）
9.偉大普驚
10.城市過客

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

待續之期要在三日或三日內，否則回水
回J一條，最近切既一條會駁回重生
接受賭注加碼如果有人衝出黎獻J等同，買多賠多
(只接受J,其他器官恕不接受)

究竟下次係係食J定係嘔J,歡迎大家繼續賭J

下次開彩日期:2016年12月13日

我都想跟 有冇咩手續要搞

嘩屌好多文

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙（已閹）
6.秋爺（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.522歲(永生)（待閹）
8.紫微斗數（已閹）
9.偉大普驚
10.城市過客
11.阿墳

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

待續之期要在三日或三日內，否則回水
回J一條，最近切既一條會駁回重生
接受賭注加碼如果有人衝出黎獻J等同，買多賠多
(只接受J,其他器官恕不接受)

究竟下次係係食J定係嘔J,歡迎大家繼續賭J

下次開彩日期:2016年12月13日

紙言個layout fail左 最新果章一段過好難睇

岩岩live lm

賭J機制日趨完善

推下先 今日禮拜二
最近好似出快左

智慧樹

對~

我搞搞佢...成日都係咁

事實係快左

事實證明邦拿係gay，有j就有文

合理

五分鐘

壓線吧

「那是……甚麼來的？」莫夫目瞪口呆的看著那銀球。

「我也不知道。不論是撒旦教或是殲魔協會的太空研究，都沒出現這種形態的東西。」伊卡諾斯摸著下巴，試圖從腦中資料庫中尋找答案。

「那就是說，這圓球真的是從天而來？」莫夫視線依然落在銀球上，「這東西實在很不尋常，經過如此猛烈的焚燒和高空墮地，表面怎麼還能如此光滑？」

「這代表一件事。」伊卡諾斯說著，雙眼同時發出異樣神彩，「就是銀球的物質，異常堅硬！」

莫夫看到伊卡諾斯的模樣，已知他在打著甚麼主意，立時皺眉說道：「不是說好了只在這裡遠看嗎？」

「嘻，我剛才確是這般說過。」伊卡諾斯嘻笑一聲，旋即正容說道，「不過，假如我能採集到銀球的物質樣本，說不定對諾之後大有益助。畢竟這是天外之物，極其珍貴，若錯過此次機會，銀球被他人取走，就未必能再找到第一個了。」

莫夫聞言眉頭皺得越緊，不過他知道伊卡諾斯所言非虛。

在這戰火漫天的時代，任何新發明的武器，隨時足以改變整個戰局。

輕鬆壓59分

梳,今日咁多先,有其他野搞
待續(星期三)

估中前面個part(壓線)
但係估唔中個結尾(文呢 )

之前自己開盤個啲點計
已閹

閹於2016年12月11日

2016年12月12日先啱

為左邦拿嘅動力為左大家嘅文
切J係值得㗎
邦拿萬歲！

又有文#adore
boner bb有j特別勤奮

有文好開心呀
突然之間對完故好有希望
訓醒再上黎推POST

快d跟隊 會再快d完故

佢為左令你估錯先唔打姐

lm

我碌鳩唔見咗都要加人賭撚隊伍

熱烈地彈琴熱烈地唱

JJ萬歲!

太天真了

咁多位巴打，我想問下個故究竟寫左幾耐？

因為我明明小學個陣見過而個故，家陣我都就大學grad

係唔係我記錯左？

你中左幻術啫

05年開始寫

05真係讀緊小學

我閹咗啦 仲要待閹 邊有咁多條

巴打個名同邦拿啲文一樣

你收埋咁多JJ 做咩
想變太陽花？

我賭冇文

又睇壓線
每日最期待既壓線

壓線

夠膽收左我條j

坑中銀球雖然惹人注目，不過莫夫由始至終也密切留意周遭狀況。

他故技重施，撿來十多塊樹葉，將眼烙在其上，然後讓葉子隨風四散。

四周群眾之中，看起來並沒有形跡可疑的人，眺望遠方，亦沒甚麼人向這邊走來，倒是有不少人往外走避。

伊卡諾斯知莫夫行事謹慎，他抬頭看著葉子在風中轉了幾圈，才問道：「我可以動身了吧？」

「我在這兒守候。一有異樣，你就趕緊逃，我會追上的。」莫夫淡淡地說，「總之，小心。」

「少擔心。」伊卡諾斯朝他天真地笑了一聲，便獨自跳進大坑中，滑向坑的中心。

伊卡諾斯懷著萬分興奮的心情，快步走到銀球面前。

「你究竟是甚麼東西啊？」伊卡諾斯自言自語，猶如孩童看到新的玩物一般，極其仔細地打量銀球。

銀球約有三人抱大，表面光滑如鏡，伊卡諾斯稍微走近，整個人便以扭曲之姿反映在銀球表面。

他伸手輕撫銀球，只覺銀球表面略帶溫暖，但又不像是磨擦後的炙熱餘溫；觀察了表面一會兒後，伊卡諾斯取出隨身小刀，在銀球上輕刮幾下。

這柄小刀所用物料乃是伊卡諾斯自行研發的合金，堅硬非常，可是刮了數記，刀鋒並沒有在銀球上留下任何切割痕跡；伊卡諾斯不斷加強手中力度，但任他如何發勁，銀球的表面始終光滑無痕！

突然之間，一記清脆的金屬斷裂聲響起，卻是伊卡諾斯用力過度令小刀折斷！

看著那只剩半截的小刀，伊卡諾斯又驚又喜，「這銀球實在不得了。」

因為不想暴露行蹤，所以伊卡諾斯只是單純使用肌肉力量，並沒打開魔瞳，不過眼看尋常力量無效，伊卡諾斯一時沒理會洩露行蹤之險，倏地打開「流淌之瞳」，同時將魔氣貫進殘刀，然後朝銀球用力切去！

噹。

一記沉厚的敲擊聲響起，這次有魔氣貫注的小刀沒再折斷，但銀球表面，依舊光滑如新。

伊卡諾斯大感興奮，魔氣提昇，打算繼續再砍，可在這時，銀球忽地輕顫一下。

「噫？」伊卡諾斯見狀一奇，立時停下手中動作。

接著，銀球頂頭正中，突然出現了一條極幼細的裂痕！

待續（星期四）

不要試探壓線魔人

冇J的fuck地魔點屌地板

個銀覆係咪因為感感到魔氣，所以彈雙天使出黎？

魔人萬歲
邦拿萬歲

睇黎真係要賭埋一份

好似每餐比半碗飯你 餓你唔死又餵你唔飽個種感覺

不過好開心 每晚訓前都有邦拿既文睇

我都覺日日都出啲出啲幾好

講起上黎，梵音俾項羽搶走左？佢依家幫邊邊

邦拿bb係咪拎咗隻壓線之瞳返嚟？

壓線之瞳 - 發能能力前需要為自己定下限期(限期必需為明確的日期和時間) 。臨近限期最後十分鐘開始能把時間的流逝減慢，越近限期結束的時間，時間的流逝就能變得越慢，魔力的消耗亦會相對變多。

魔力精純者能發動壓線之瞳最可怕的能力 - 魔人的時間。
此能力可以把期限最後的一分鐘放慢100倍，當成100分鐘來使用。但是，發動此能力需消耗90%的魔力。配合賭J之瞳算計讀者，能補充所消耗的魔力，甚至獲得更多魔力(和JJ) 。

叫多字左喇

梵音係太陽神教到喇

我已經唔記得梵音有咩用

控風

控制風

慢你8秒

流淌之瞳有咩用 已經唔記得左

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙（已閹）
6.秋爺（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.522歲(永生)（待閹）
8.紫微斗數（已閹）
9.偉大普驚
10.城市過客
11.阿墳

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

下次開彩日期:2016年12月15日

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

壓線之瞳 - 發能能力前需要為自己定下限期(限期必需為明確的日期和時間) 。臨近限期最後十分鐘開始能把時間的流逝減慢，越近限期結束的時間，時間的流逝就能變得越慢，魔力的消耗亦會相對變多。
魔力精純者能發動壓線之瞳最可怕的能力 - 魔人的時間。
此能力可以把期限最後的一分鐘放慢100倍，當成100分鐘來使用。但是，發動此能力需消耗90%的魔力。配合賭J之瞳算計讀者，能補充所消耗的魔力，甚至獲得更多魔力(和JJ) 。

歡迎大家繼續賭J

你本身已經係紅巴打啦喎 無賭本

梳，今晚要走數睇沙窩夜左
聽日！

冇人加碼賭丁 所以走數引丁

係咪有巴打可以駁返碌鳩

駁得

駁返就唔賭啦

頂你 開連登第一件事就係走入黎

珍惜jj

新live留名
係咪可以賭J

快d入隊

無私奉獻JJ名單
1.<del>濕鳩龜</del>（已閹）
2.<del>朱千雪男朋友</del>（已閹）
3.<del>最怕冇柴燒</del>（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.<del>發條橙</del>（已閹）
6.<del>秋爺</del>（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.<del>522歲(永生)<del>（已閹）
8.紫微斗數（已閹）（邦拿走數暫時駁回JJ！！）
9.偉大普驚
10.城市過客
11.阿墳

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

下次開彩日期:2016年12月17日 星期五

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

壓線之瞳 - 發能能力前需要為自己定下限期(限期必需為明確的日期和時間) 。臨近限期最後十分鐘開始能把時間的流逝減慢，越近限期結束的時間，時間的流逝就能變得越慢，魔力的消耗亦會相對變多。
魔力精純者能發動壓線之瞳最可怕的能力 - 魔人的時間。此能力可以把期限最後的一分鐘放慢100倍，當成100分鐘來使用。但是，發動此能力需消耗90%的魔力。配合賭J之瞳算計讀者，能補充所消耗的魔力，甚至獲得更多魔力(和JJ) 。

歡迎大家繼續賭J

整得唔靚下次努力

想賭大d，可以點玩？

有文就巴打自貼條J出黎

召集10個巴打豪賭唔可以14日連續有文

呢個好

[quote]無私奉獻JJ名單
1.&lt;del&gt;濕鳩龜&lt;/del&gt;（已閹）
2.&lt;del&gt;朱千雪男朋友&lt;/del&gt;（已閹）
3.&lt;del&gt;最怕冇柴燒&lt;/del&gt;（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.&lt;del&gt;發條橙&lt;/del&gt;（已閹）
6.&lt;del&gt;秋爺&lt;/del&gt;（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.&lt;del&gt;522歲(永生)&lt;del&gt;（已閹）
8.紫微斗數（已閹）（邦拿走數暫時駁回JJ！！）
9.偉大普驚
10.城市過客
11.阿墳

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）
1000.Bloody_Ashura 2016年12月11日第一次賭就輸 駁返之後決定戒賭

下次開彩日期:2016年12月17日 星期五

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

壓線之瞳 - 發能能力前需要為自己定下限期(限期必需為明確的日期和時間) 。臨近限期最後十分鐘開始能把時間的流逝減慢，越近限期結束的時間，時間的流逝就能變得越慢，魔力的消耗亦會相對變多。
魔力精純者能發動壓線之瞳最可怕的能力 - 魔人的時間。此能力可以把期限最後的一分鐘放慢100倍，當成100分鐘來使用。但是，發動此能力需消耗90%的魔力。配合賭J之瞳算計讀者，能補充所消耗的魔力，甚至獲得更多魔力(和JJ) 。

歡迎大家繼續賭J

有得諗啊

我做第一個，有冇人跟隊？

真係貼J？

邦拿肯唔肯先好豪賭

屌我聽日開始放大假去旅行喎...27號先番

咁今晚係咪會出定多啲

唔好諗咁多

傻豬黎,富奸休刊前會唔會出多啲?

裂痕垂直向下伸延，同時又有無數較細的裂痕，從這主軸向外伸展。

不過片刻，銀球不再光滑，反是整個表面皆佈滿一道又一道細微裂痕。
「這些裂紋怎麼看起來有點像葉子的紋理？」裂痕的排列亂中有序，伊卡諾斯稍微後退幾步再看，忽地靈光一閃，心下詫異，「不……那不是葉子……那些紋理，更像羽毛！」

伊卡諾斯念頭剛起，球體表面的金屬亮銀像被吸收到球裡般，忽然一下子褪散無蹤；整顆大球剎那間變得雪白，伊卡諾斯定神一看，赫然看見巨球表面已不再平滑，而是處處起伏，質感柔順，卻真是羽毛！

「快退回來！」莫夫眼見情況有異，立時在遠方猛然大喝。

伊卡諾斯心下一驚，還未來得及動身，羽毛巨球忽地一分作二，左右張開，竟是一雙寛闊巨翼！

巨翼之下，只見一名赤裸黑人正單蹲在地，渾身散發淡淡白煙。

黑人徐徐抬頭，和嚇得一時忘了動彈的伊卡諾斯打了個照面；伊卡諾斯只見對方樣貌俊俏，留著山羊鬍子，一身精壯肌肉，渾身是勁。

不過，最讓伊卡諾斯在意的，卻是黑人的眼瞳瞳色。

左棕，右金。

「你……你是天使？」伊卡諾斯嶝大眼睛，詫異問道。

黑人聞言一臉茫然，似乎聽不明白伊卡諾斯的話。

可是，當他看到伊卡諾斯的赤紅魔瞳，神色忽然變得憤怒無比，同時口中吐出一組字來：「阿撒瀉勒！」

一語未休，他大手如電，一下子扣住伊卡諾斯的咽喉！

待續（星期...一?)

咁所以...?

阿撒瀉勒--維基百科，自由的百科全書
《利未記》曾提及此名字，先知摩西於《利未記》中記錄了有關贖罪日獻贖罪祭的事宜，儀式中的一項就是要把一頭公山羊作為代罪羔羊，送到曠野之中歸與阿撒瀉勒。

我唔知呀,有咩關係

阿撒瀉勒

加入賭JJ

琴日係咪有巴打駁番條J
個表冇寫？

第一千個

唔收貨 太短

可是，當巴打看到邦拿又唔出文時，神色忽然變得憤怒無比，同時口中吐出一組字來：「皇天擊殺！」

一語未休，他們大手如電，一下子扣住邦拿的咽喉！

小弟資質愚笨，仲未睇得明個賭J表

你知道好多人無左j就ok

皇天擊殺

認真 有時boner bb有文 但係冇人切jj
我地係咪賭緊冇文就切？

張list 咁多人竟然無人要切？！

之前嗰幾個巴打切咗啦 但係呢幾日都好似冇人切咁 明明有文
係咪我唔識睇個list定真係冇文先切

阿撒瀉勒係Azael
墮落天使咁解

我就安安樂樂做個女人仔算喇

定係我get錯左
應該係解消失？

召喚邦拿上水交文

無私奉獻JJ名單
1.濕鳩龜（已閹）
2.朱千雪男朋友（已閹）
3.最怕冇柴燒（閹後邦拿吐出）（JJ已駁回後又再切)（一生人比人閹兩次 ）
4.賣耶穌既猶大（失左蹤，希望伯母安好）
5.發條橙（已閹）
6秋爺（2016年12月3日唔知做咩心急得濟自己切左，唔知駁翻未）（默哀）(終於閹得）
7.522歲(永生)（已閹）
8.紫微斗數（已閹）（邦拿走數暫時駁回JJ！！）<--下一個
9.偉大普驚
10.城市過客
11.阿墳

997.得不到是最愛的(賭12月7日有文，點知真係有]
998.道德痿明(賭2017年十二月前唔完這一章）（2016年12月2日唔知做咩心急得濟自己切左）（默哀）
999.最終兵器彼男（賭一世無結局）

下次開彩日期:待續（星期...一?)2016年12月19日

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

壓線之瞳 - 發能能力前需要為自己定下限期(限期必需為明確的日期和時間) 。臨近限期最後十分鐘開始能把時間的流逝減慢，越近限期結束的時間，時間的流逝就能變得越慢，魔力的消耗亦會相對變多。
魔力精純者能發動壓線之瞳最可怕的能力 - 魔人的時間。
此能力可以把期限最後的一分鐘放慢100倍，當成100分鐘來使用。但是，發動此能力需消耗90%的魔力。配合賭J之瞳算計讀者，能補充所消耗的魔力，甚至獲得更多魔力(和JJ) 。

現正召募新JJ新血！

無私奉獻JJ名單正式上市
歡迎各位有志加快進度嘅讀者，提供你寶貴嘅JJ作賭注，齊齊支持邦拿大人

由於之前嘅技術故障，未能記低所有留名賭J嘅朋友，依家希望各位再一次留名賭J，稍後會有專人加上個表度

歡迎大家繼續賭J

我自己加左

我又賭jj

麻煩巴打加我個名落去

係解皇天擊殺

新血（j) 補充！
計埋我！

放低一條J毛跟機

星期一有文我切

你個名

幾時有文

記得用布拉格時間計

可是，當巴打看到邦拿又唔出文時，神色忽然變得憤怒無比，同時口中吐出一組字來：「仲唔出文！」

一語未休，他們大手如電，一下子扣住邦拿的咽喉！

呢度係香港

係皇天擊殺

走數了

邊個有J駁

新live就遇到走數, 唔通連個天都唔鍾意我

習慣就好

第二次賭j唔洗切

用咩時間計你都係走左數

梳，去旅行真係好累，呢到有凍到飛天
不如我去完旅行先update 我會差足電番黎寫多啲

我都係布拉格
有緣的話
希望同邦拿握個手

係？我日日包到隻傻咁，好q凍

普通牛仔褲timberlandu記淺藍299
見到就say個hi吧

我日日咁裝束

推
手信要文得架啦

Prague d啤酒好正
會唔會去埋CK?

Jed

btw
行布拉格有幾攰啊
我羅馬佛羅倫斯維也納都行足大半日！

文呢

其實有追既巴打仲記唔記得一開始睇過d乜

洗唔洗打格仔
上你fb ig 大大個樣喺度啦

無知一問，邦拿fb ig係咩
fb係第一頁嗰個？

重睇架嘛

用少少智慧就揾到
Tips:@

其實邦拿都幾靚仔

講真一啲都唔差

我賣藝不賣樣,大家唔好亂J

人老,無計

會唔會有好多坑友想j都冇j j

同老婆大戰小兩個回合咪無咁攰囉

人都唔見埋

今日有文 我切兩次

聖誕點都會有禮物

但以家未到嘛

禮物係比翻條j巴打們

比返都駁唔到

快啲出文啦

有冇可能係無文之後邦拿切j

佢得一條 切得幾多次

會長咁切做肉餅

一代一代切落去

冇j邊有一代代 一個袋就有

生左先切咪得囉

都係你醒

聖誕快樂

文呢

聖誕老人 求你派篇文比我

咽喉被握，伊卡諾斯立覺呼吸困難，只懂慌亂揮拳，可是那天使的手比還是男孩模樣的伊卡諾斯實在要長得多，不論他怎樣揮打，卻只能擊在黑人的手臂上。

「放手！」此時一道喝叱從半空響起，卻是莫夫趕到，右手握成刀勢，對準黑人手臂關節砍下！

莫夫本來已被程若辰調教得甚具火喉，這數年在戰場上打滾更加使功力大為躍進，他這記手刀勁力雄、角度準，若真劈中，黑人天使定必半手不保。

黑人天使眼見莫夫突然殺至，實在擋格不及，只得鬆手，同時雙翼一拍，整個人立時後飄十來米，和二人保持距離。

「謝……謝。」伊卡諾斯撫摸已瘀青的項頸，氣息不順的說道。

「這傢伙顯然是天使，但不知怎會突然從天而降。」莫夫站在伊卡諾斯身前，雙手手刀交錯，聚氣戒備，「似乎主人那邊，真的出了狀況。」

「嘿，情況似乎不簡單。這數千年來，不曾有任何天使下凡，」伊卡諾斯皺眉說道：「恐怕，『天使大戰』真的再次來臨。」

「無論如何，先拿下這傢伙再說。」莫夫雙目由始至終沒離開過那黑人天使。

「你有信心？」伊卡諾斯奇道。

「得看看他到底有何本領。」莫夫頓了一頓，續道：「不過，我們也沒有退路吧？他可是長了一雙翼呢。」

莫夫的意思，就是指黑人天使能任意飛翔。二人就算逃走，黑人天使定必轉眼就追上。

迎戰，就是唯一之路。

「可惜我研發的『人造翼』一直沒有突破，不然今天至少能均勢而戰。」伊卡諾斯不忿地道。

「別說些有的沒的，先集中眼前之事吧。」莫夫白了伊卡諾斯一眼，又慎重的道，「如果這傢伙真的太棘手，我會先拖住他，你就趁機先走。」

伊卡諾斯雖不願拋下莫夫一人，可是他自知留下只會礙手礙腳，所以便咬了咬唇，無奈點頭。

黑人天使的出現，教一眾居所被毀、親友傷亡的民眾，暫忘悲痛。

因為巨坑之中，那一雙足有二人寛的巨翼，對他們來說實在太過震憾。

看著那雪亮得反射著陽的白色羽翅，他們無不雞皮疙瘩，淚水不自覺地從眼眶湧出。

家破人亡，霎時間變得不可怕可悲，因為眼前的天使，讓他們覺得一直所敬拜的東西，剎那成真。

他們當中，有些對宗教自小堅定不移，有些心底裡或多或少存著疑惑。

可在這刻，所有人也因為眼前所見，感動萬分，整個人彷彿被某種力量充滿，同時慶幸自己一直信奉著正確的『神』。

「那些因為『天使下凡』已掉性命的，肯定已蒙主恩，上天堂與主同在。」絕大部份民眾，心中有著同樣想法。

所以，此刻所有民眾，都在巨坑邊緣，涕泗縱橫地朝黑人天使伏拜讚頌！

「無知。」伊卡諾斯看到一眾平民的舉動，忍不住冷笑一聲。

黑人天使抬頭環視坑邊四周的人，一臉大惑不解。

不過，他的目光很快便落回莫夫身上。

因為在他的認知裡，對方左眼眼瞳所閃著的紅光，代表一件事。

殺！

黑人天使渾身倏地殺氣暴現，同一剎那，身影一閃，整個人在原地消失！

待續(28號)

送給平安夜無囡囡既大家

竟然有文

今次真係聖誕快樂

扮乜野

曲線推Post

聖誕節準時推po

又幾靚喎衰鬼

待續28號有冇得補j比巴打

終於有文睇

竟然有文

邦拿，我今日入左院，你可唔可以出文俾我睇 等我無咁悶？

切左重傷？

係呀

保重。。。啱啱先番酒店咋

龜仔保重

都係無文

肺炎

Thanks

take care龜

保重

Take care

無時間寫

估唔到真係有聖誕禮物

再推

又推啦

又又推

睇黎邦拿想我係醫院度悶死

濕鳩龜 （1999-2016）
死因：因等唔到邦拿出文而悶死

番到香港
今晚出喇乖

小烏子，保重身體丫

就死啦

終於到28號，今晚有文

唔得，有鳩姐係無文

出幾多頁先

好似今日有文

出文未 個POST就黎唔見左

莫夫一直專注戒備，當他看到黑人天使身影一閃，已立時將感官提升到極點！

「上方！」莫夫忽感到頂頭氣流有些氣波動，沒有多想，立時急往後躍！

就在莫夫腳步挪開的瞬間，一團黑物從天而降，正是黑人天使揮拳自上而下轟擊！

黑人天使這一拳雖然落空，卻沒有順勢擊落地面，只見他雙翼一拍，飛勢頓時由下轉橫，繼續攻向莫夫！

此時莫夫後退之勢將盡，但黑人天使騰空振翅，速度有增無減，莫夫自知再蹬地後躍，終究還是會被追上，心念一轉，決定由閃轉攻，雙腿往反方向齊踢，整個人便如炮彈急衝，直撲向黑人天使懷中！

黑人天使見狀立時雙翼一張，停住飛勢，一雙手如蛇吐出，直取莫夫臉門。

不過，莫夫的身手顯然比黑人天使要靈巧，只見他身形一挪，輕易便已閃避開黑人天使的雙拳，右手成拳，帶勁朝對方胸膛便是一轟！

噗！

莫夫這一拳切實的擊中黑人天使左胸位置！

以莫夫的功力，這一擊本應可貫穿黑人天使的胸膛，可是在千鈞一髮之間，黑人天使再次拍翼向後急挪，勉強卸去部份拳勁。

雖是如此，黑人天使的胸口還是烙有一個深刻的拳印。

他的嘴角，亦有一絲赤紅，緩緩淌下！

莫夫猛叱一聲，乘勢追擊，再次躍進黑人天使的中路，這一次雙拳分上下兩路，一取雙目，一則繼續擊向對方心臟位置。

待續(明天)

又要等到2046喇

今日好多，我愛邦拿

咁我係醫院度都可以安心⋯⋯⋯⋯瞓教了

聽講割包皮

切完j又休息

肺炎順便割埋包皮

快啲好番

閹咗仲割咩包皮

都係邦拿bb最好

邦拿有愛

係愛啊

本來d護士都話未知幾時先出到院，但邦拿bb講完之後，醫生就同我講過兩日就可以出院

邦拿教主

有冇搞護士

全部都大我好多，完

黑人天使伸手想要格擋，可是莫夫這兩招攻擊卻是一虛一實，黑人天使才剛擋下胸前一拳，正要格開那奪目的左手手爪時，莫夫的右手倏地由直插轉下劈，將黑人天使的另一手硬生生劈斷！

黑人天使渾沒料到莫夫會突然變招，被鮮血濺滿的臉不禁露出詫異之色，同時拍翼後飛。

莫夫卻沒有放過對方的意思，只見他魔氣湧現，繼續進逼；一時之間，莫夫身影如魅，不住糾纏黑人天使，雙手似蛇，時虛時實，攻得黑人天使手忙腳亂。

黑人天使似乎不懂任何格鬥技倆，雖然本身反應和力量不俗，可是面對莫夫層出不窮的巧招，卻是招架不來，連連中拳！

不過片刻，黑人天使赤裸的身影已是傷痕纍纍，渾身披血！

伊卡諾斯在遠處觀看，見莫夫佔著上風，大是興奮，但在此時，莫夫忽然以「傳音入密」跟他說道：「快走！」

好緊張，究竟呢個「星期五」係邊一個星期五呢

1229我生日呀 收到邦拿禮物啦啦啦

2017！

happy birthday to me!

半個月冇入過
之後啱啱用3分鐘睇晒

邦拿生日？

same

儲左差唔多一年文，大家覺得我應唔應該開始睇文 定等多陣會好啲

睇啦 再唔睇等幾時

伊卡諾斯聞言一愕，只聽得莫夫繼續說道：「我只是以急攻讓他閒不過來。他要是適應了戰鬥節奏，以及醒悟他獨有優勢，我倆也不可能逃得了！」

伊卡諾斯起先並不明白，但當他聽完莫夫的話，再稍微留意二人戰鬥，便立時理解莫夫的意思。

莫夫連番急攻，教黑人天使只能防守，可是由始至終，黑人天使只是在同一水平移動，卻沒有利用雙翼，往上飛昇！

如果黑人天使騰空不下，莫夫招式再厲害也難傷他分毫；而莫夫若躍起攻擊，在空中不能轉向的他，頓時成了籠中鳥，只能束手待斃。

想通此節，伊卡諾斯便立時轉身急奔，同時以「傳音入密」跟莫夫說道：「保住性命！」

唔係啊,唱比小新露屁屁聽

待續
出年第一日

你走啦

信我，半個鐘已經到底

您將啱啱新個段加乘十差唔多就係一年嘅份量啦

好感動呀邦拿
不枉我日日入黎推POST

Same

HNY

新年快樂
希望邦拿生性啲

新一年留名睇第一日就走數

莫夫沒有回話，只是繼續急攻。

伊卡諾斯頭也不回，往坑外直奔，可是跑到半途，背後的打鬥聲忽地消失，同時莫夫在遠處放聲大叫：「别停，繼續跑！」

伊卡諾斯按不住心中好奇，跑奔之中還是別頭回看一下，赫見黑人天使竟拋下莫夫，正朝他急速飛來！

「怎麼一回事！」伊卡諾斯見狀大急，將魔氣集於雙腿，發力狂奔！

伊卡諾斯雖已全力盡出，可是黑人天使展翅飛起來，速度實在遠比伊卡諾斯要快得多，轉眼已然追上！

「你的對手，是我！」

就在黑人天使快要抓住伊卡諾斯時，莫夫卻後發先至，躍到其上方，十指成箕，如鷹擒兔般撲擊下去！

莫夫這一撲，用盡全力，早已計算好對方的飛行速度，實是十拿九穩。

不過，黑人天使背後終究長了一雙翼。

一雙，能令他飛行速度隨時改變的翼。

這就是，莫夫一直害怕，黑人天使會醒悟的先天優勢。

當莫夫十指眼看便要碰到黑人天使時，黑人天使一雙白翅，輕輕一振，整個人倏地向前滑行，避過莫夫兇猛一撲，同時追上伊卡諾斯！

電光火石之間，黑人天使氣息一揚，粗壯的黑手一伸，竟直挺挺的從後貫穿還在逃奔的伊卡諾左胸，一手將其心臟挖走！

伊卡諾斯胸膛被貫穿，只得止住腳步，呆呆地低頭看著那隻黑黝的大手，捧住自己還在跳動的心臟。

莫夫一擊落空著地，也只能目瞪口呆的看著這一幕發生。

可是，當莫夫再一眨眼，眼前情況，竟發生了改變。

而且，是完全相反的逆轉！

莫夫只見原本一手貫穿伊卡諾斯胸膛的黑人天使，此刻竟跪在地上，而伊卡諾斯不知怎地，一臉錯愕的站在黑人天使身後。

伊卡諾斯的胸膛此刻完好美缺，至於手，則插破了黑人天使的左胸，掌上卻捧住對方的心臟！

萬分驚愕之際，莫夫感覺到巨坑邊緣傳來一股濃厚的魔氣，他轉頭一看，只見一人半蹲在地，左眼鮮紅，目不斜視地瞪著巨坑中的三人。

「幸好，來得及時，『觀』得及時。」

來者，是友非敵，卻是但丁！

待續（星期二）

邊個一七第一切？

新年第一日真係有文

已經唔記得但丁咩能力

屌，有無坑友比啲貼士，但丁乜能力

因果之瞳

可以將黑人天使插佢，變左伊乜乜乜插返個天使

利申：無耐前重讀多次

新一年再推多推

但丁乜水有冇坑友記得

係地獄入面嗰位，係因果之瞳繼承者

死啦坑友們成日都唔記得啲人嘅

佛祖繼承人

但丁好耐冇上水，個個都唔記得佢

咁撚多名咁多能力，真係好易唔記得

但丁咁重要都咁多人唔記得
話哂佢都係輕鬆遊走地獄同救過諾仔架bo
唔係小人物

一直都想問 點解但丁可以隨意入地獄？

重睇啦咁

邦拿你可唔可以入一入地獄寫完個故
十一受害者

由初中睇到而家yr1 已經習慣半年睇一睇

尼個po,成年都未1001就知乜事

又推

竟然咁多人唔記得丁仔

佢因為死左以入過地獄,但比佛祖用因果之瞳救番,所以靈魂變異

就黎主角都唔記得

其實有人賭J,呢排已經快左架喇

到底呢個故要寫幾多年

i wish i know the answer

有冇人記得邊個係畢永諾

係咪小諾？ 唔記得左

乜路人都有名嘅咩?

係咪仲有個叫程永諾

Btw但丁終於出番場 這就是氣勢

腸胃炎... 發燒串

take care boner bb

叫左你唔好玩腸㗎啦，家下搞到腸胃炎啦

推推揚

推推推

係asshole灌金寶綠水消毒會好得快口的 好似係
Between take care

玩到發炎

尼你老母

又一件

但丁好型

既然 boner 腸胃炎
我就決定今晚賭J boner 會走數
被拿掉JJ 的朋友今晚有福了

謝Ching 我條J未有耐收得翻

訓到宜家...成晚發冷發熱手軟腳軟...

咁你今晚會唔會走數

唔洗問啦掛

黑人天使看著胸前屬於伊卡諾斯的手，萬分錯愕。

伊卡諾斯也是一頭霧水，猶自發呆，此時卻聽得莫夫在他背後喊道：「快走！」一語未休，背後殺氣湧現，卻是莫夫殺氣騰騰撲向黑人天使！

莫夫早聽說過但丁「因果之瞳」的能力，所以當他看到但丁在巨坑邊緣出現，便即想通眼前突變的情況。

眼看黑人天使仍在錯愕，莫夫自然不會放過此出手良機！

聽得莫夫叫喊，伊卡諾斯也是反應甚快，雙腳用力在黑人天使背上一蹬，抽回自己的手，同時翻身後躍。

伊卡諾斯才一個後翻，莫夫已然殺至，只見他右手手刀，魔氣滿盈，直對黑人天使後腦劈下！

不過，黑人天使終非庸手，就在千鈞一髮之際，他及時扭身，伸出僅餘的左手格擋。

一聲清脆的骨肉碎裂聲響起，莫夫這記手刀，將黑人天使的左手硬生生劈斷！

莫夫見一擊得手，還想再攻，此時黑人天使卻振動雙翅，飛到半空之中。

黑人天使心臟被挖，雙手皆斷，但皺頭始終沒皺一下。

他只是緩緩的看著莫夫、伊卡諾斯及但丁。

眼神冷漠，卻隱隱有一絲憤怒。

待續(星期四)

係咪有人要切?

辛苦你啦

Boner 又話病
Btw
J喳嘛。見你喳乖唔走數 ，咪攞去玩囉

文呀

天使咁好抽，咁都唔死

處心積慮

半個月無入黎，一程太和去上水睇晒

係咪好掛住當日入坑既日子呢
咩屙屎食飯搭車都係紙言到係咁睇

由讀緊書到做左幾年野，佢都未完
電話都唔知換左幾多部

其實我好想知道 邦拿既 契弟６６５龐拿 定左格幾多年
幾時先出返黎同天使大戰

就係病住都寫

大家睇書都係一目十行咁喎

你換電話密啫

龐拿佢...龐拿佢....

此時，黑人天使突然張口吐舌，莫夫等三人抬頭看去，只見黑人天使的舌頭沿邊閃著點點金光，仔細一看，發現竟是一個又一個的黃金舌環！

黑人天使微微仰首，讓舌頭完全暴露於太陽底下，卻見那十來個舌環吸收陽光之後，全都突然發出耀目的金光；同一時間，他渾身散發的氣息開始加強，身上傷口亦慢慢癒合起來！

「不可以讓他有喘息的機會。」莫夫皺眉說道，蹲下身來，想要躍到半空攻擊。

但在這時，黑人天使又有動作，只見斷手一甩，甩出三顆血珠，三顆血珠去如子彈，直打中坑邊一名平民青年身上。

那三顆血珠沒帶任何殺傷力，可是擊中之處，剛好是那青年的左胸及雙臂關節。

青年察覺有異，看了看身上的血點，又抬頭看了黑人天使一眼。

這一眼，正好和黑人天使異常閃爍的金眸對上。

二人眼神交接一剎，奇變陡生，黑人天使本已失缺的雙臂竟迅速長回，胸口大洞亦以極短時間回復原狀；反觀青年身上的三處血漬，突然變得帶腐蝕性一般，極速侵蝕他的雙手和胸膛！

青年慌張亂喊，神情痛苦之極，但只數個眨眼，他雙手前臂已被完全溶掉，左胸亦蝕出一個大洞！

那大洞的形狀，與黑人天使剛才胸前傷口，完全一樣！

邊個？

又睇完

一分鐘

加油
煮個杯面快啲 定睇你啲文快啲

生仔會快啲

到底我地要輪迴到何年何月

數已走

無人賭丁就走數

梳啱啱先番到屋企

1點前有文
當冇事發生

辣殺

星期六好無?

一年無睇，都未完

btw好好睇

一年

BTW,多謝

點解上面個巴打會有一年完到呢個錯覺

用咗一個禮拜睇曬
而家好空虛

快啲口廿

有冇寂寞同凍？

「這就是……他的瞳力？」伊卡諾斯驚訝得張大了口，「他能傳移傷勢，這下子可不妙。」

「走，」莫夫皺眉沉聲說道：「快走！」看過對方施展異能，莫夫立馬便能下判斷。

四周圍觀者眾，再多的傷也有人可承受，對方又擁有絕對的制空力，即便以三敵一，也沒有甚麼優勢可言！

伊卡諾斯和莫夫立時動身，往坑邊跑去，本來在半空中吸收陽光的黑人天使，察覺二人有所動靜，冷哼一聲，白翅一拍，便即低頭朝二人俯衝而去！

但在此時，兩團事物橫飛而至，高速衝向黑人天使。

黑人天使見狀，粗黑的濃眉一皺，雙臂往外格，打算將兩團尖錐狀的金屬物撥開。

不過，他並不知道，那兩團東西，名叫「飛彈」。

轟！轟！

巨響震天，半空頓時炸出一大團積雲般濃厚的煙硝來！

黑人天使鎖在濃濃灰煙之中，一時沒有飛脫出來，這時，一陣尖銳的引擎聲自遠至近地響起，卻是一架黑色的小型戰鬥機，高速飛近至但丁頭頂。

戰鬥機前方的駕駛艙玻璃門向上揭開，艙內竟是空無一人。

「快上去！」但丁大喊一聲，同時翻身躍進駕駛艙之中。這戰鬥機原來是他遙控操縱而至。

但丁剛剛坐穩，立時控制戰機，朝煙團又射了兩枚飛彈，兩記爆炸聲連還響起，似乎飛彈再次擊中黑人天使！

新讀書留名

每日咁睇幾句真係好辛苦

每日幾句好好，以前一星期都無幾句

不能同意更多

好開心又有文

走數之瞳

可能係走數之眸
冇人知邦拿係天使定魔鬼

龐拿到底去左邊

係咪俾人打死咗啦

邦拿食緊我地想睇故既慾望

其實邦拿根本就係上帝 有創造之眸
一時創造個走數之眸 一時創造個去旅行之眸 配合埋走數之眸 可以將效果延長一星期或以上

原來佢就係天父

起碼再一個十年

依家距離結局仲有幾奈

你個孫都未必燒到結局比你啊

再一個十年是常識吧

「開動吧！」莫夫的聲音在但丁身後響起。同行的伊卡諾斯沒有說話，立時扣上了安全帶。

「坐穩了。」但丁關上玻璃罩，便即拉動控制桿，將戰機掉頭，全速開動。

此時，巨坑之上的濃煙突然被分成兩半，卻是黑人天使以雙翼刮風，將之撥開。

黑人天使被炸掉雙腿，左手亦只剩半截，怒容披滿血污。

他怒吼一聲，立時朝戰機追去，不過但丁早有預備，只聽得四道破風聲交疊響起，又是四枚飛彈拖著火焰尾巴高速轟向黑人天使！

這次黑人天使學乖了，自然不再硬碰，當快要撞上首兩枚飛彈時，他忽地收起雙翼，拉直身子，整個人筆直的在兩枚飛彈之間，恰恰飛過，這才再次展翼續飛。

兩枚剛過，又有兩枚飛彈在前方來勢洶洶，黑人天使正想重施故技，一直在戰機內觀察身後情況的但丁笑了一聲，道：「你要學的事情，還多著呢！」

一語未休，他便在駕駛艙內，將四枚飛彈，同時引爆！

終極嘅踩線

留名睇畢永諾拎核彈炸死上帝

bomb

快d1001出新post啦

Between,幾時待續

信左

埋緊尾...但埋極都未埋完,算,明天再update

待續(星期一)

其實今年真心有機會完,大家拎多啲j出黎就ok

自殺特工隊咁

你地推喇

推lor咁

埋尾至少要十年

1001啦就

我 關平 推一下

1001

竟然去到1001,但作者仲係到，睇黎唔洗個孫燒俾我睇

你擺低jj咪唔洗有孫囉

仲未爆

推爆到1001先

再推多一下先

1000啦